「廣傳」現在瘋狂舉報違例泊車，人人有責。

警方瘋狂出動保障道路安全。
認同請分享，好人一生平安。

推

屌你老母廢青窮撚 幫庫房增加收入？

1823？

泊車可以係咖啡佬
要話「阻塞」先會有狗

屌你老母咪撚累人累物啦死戇鳩
攪撚到成班車主反鳩你咪仲死
係要增加敵人
用下腦啦仆街